#### n0name's presents
# Vanilla Tweaks ----- 香草小料 Minecraft~~鸡眼~~基岩版行为包
---
## 【A】不懂就问：这到底是个什么玩意儿？/ About
- 【A】em，咳咳，这是一个魔法之包，有了它，你就-
- 【B】别说废话！
- 【A】那么，咱就直入正题，既然你不想要-
- 【B】算了我来！Vanilla Tweaks 是一个Minecratft基岩版的行为包，通过-
- 【A】是“Minecraft”！你看，还是我-
- *【A】已被静音*
- 【B】通过调节一些原版实体、物品，为原版游戏增添一些真实性、趣味性

### 具体修改内容（暂定）
1. 鸡被生物攻击会掉毛
2. 玩家空手攻击伤害改为0.5，拿着食物（比如说苹果）（甜浆果除外，因为野外的浆果丛一般带刺）、花（玫瑰除外）之类的不方便攻击的物品则造不成伤害，而拿着原木、金属锭等硬物件则会增伤害到1
